12月考油塘

應該幾時去黎學神牌好?
有冇好師傅介紹?
聽講油塘好似比較難
另外想問 考電單車牌可唔可以 係交申請拎學神牌時 排埋期?

我都係12月考
幾時去學車好

油塘好易唔使驚

仲未搵師傅料

我考前3個學
一個星期學一次
你應該要考慮埋幾耐學一次

有3條路 係咪要果日先知考邊條?

我準備考油塘 油塘都唔算難呀…
用嚟呢個師傅唔錯 可以介紹比你
“有幾個fd都係跟佢都係一tick pass”

係 考果陣先會知